支那足協：輸日本南韓可接受，但絕不能輸給香港隊

東亞足球錦標賽決賽周明日在南韓釜山上演，揭幕戰由中國隊對日本，東道主南韓會在星期三鬥港隊。中日韓三強都派出副選應戰，由前國腳李鐵執教的中國隊，陣中衹有後衞吉翔、中場張稀哲及前鋒韋世豪三名入選上輪世界盃外圍賽的球員。內地傳媒報道，中國足協對今次國家隊的成績的底線，是擊敗香港隊避免在四強中「墊底」，報道指，基於目前眾所周知的情況，中港的比賽意義顯然遠勝於其餘兩場比賽，而且過去幾年，國家隊對陣香港隊時，比賽中總是呈現膠著狀態，所以今次在18號對香港的比賽，是必須要贏下的比賽，不得有半點閃失。

14億人 咁多資源 輸比個島

港隊

堂堂14億人「強」國搵11條友出黎踢波，底線居然係唔好輸比香港
執撚柒左佢啦

一定要贏

一隊國家隊要有幾咁濕鳩先會將目標只係想擊敗香港。

日本南韓你地拍馬都追唔上啦

18號搞街頭睇波

大家咁話啦支那隊

大家都係中國人 香港贏咪姐係中國贏 中國足協係咪想搞港獨

即係話香港只要賽和中國都當贏，中國隊都係縮返入老母個閪度學睇波算啦。

打倒支那

暗地裡分化中港兩地人民感情

大巴戰術激撚死支那隊

原來中國人都唔當香港係自己人。

勿分化

想搞港獨

出口術叫你香港足協識做
如果唔係就cut你資源

都唔知係咪美國間諜黎

又話係贏國，贏唔哂三場返去跪玻璃啦

中國足協真大膽， 爽爽係咪要出來譴責

香港必勝

上次贏唔撚到，已經柒到喊啦

港隊要小心啲佢地班仆街會出小動作整傷人一陣佢地整到人地成世唔可以再踢波

個地下好多玻璃

所以話 中國人潛意識都唔當香港人同台灣人係中國人

輸左即斷水

不嬲都唔當，要地唔要人
或者有著數咪當你係

小家到

唔洗輸
和都夠哂柒

國家隊vs香港隊咪即係有兩隊香港隊？

原來中國足協都係港獨分子

擔心港隊比人收買打假波

快來教訓小香港

贏唔到嘅時候：大家可以見到塊地係幾硬

要地唔要人

美國佬啲滲透真係勁

佢最好係踢波唔係踢人啦

上次出張海報串香港有鬼佬有黑人

宜家支那咪係搵巴西佬入籍

講到自己贏到日韓咁 係你輸撚硬 想唔接受都唔得啫

去商場睇，塞爆個場但唔買野

14億vs700萬

Viutv播唔播

香港🇭🇰必勝

香港

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

大家咁話

中國國家隊

唔係睇開波冇咩資格撐港隊

寧贈友邦 不予家奴

艾克森 律己以寛 待人以嚴

> 習在一次關於「中國夢」的講話中，提出「中國夢」必須包含「衝出亞洲、走向世界」的「足球夢」。

搞左咁多年仲係劈屎咁

話明係足球夢，發下夢好喇

贏唔到已經夠柒

根本大陸人都知共產黨無好嘢
但面對香港人、台灣人又突然愛黨起來，
大陸人沒器量容下不同思維的人。
最愛滋擾其他人生活。

波台的燈神，一定要祝支那隊贏

港隊加油！

屌

開電視播

在韓港人去打氣唱榮光啦

班蝗蟲肯定踢爛仔波

另一個角度睇
係我地香港不嬲勁揪

輸日本，南韓可接受 我睇緊乜

承認香港係國家？

放心啦
中國人都成日笑中國足球隊,係恥笑嗰種

神標準

支那全輸會點

講白d即係 贏就贏唔到架啦 不過唔好輸晒囉

講到你嬴撚到日韓咁

贏到就好笑

請半日假睇

其實

大家都係中國人

呢句說話

真係難聽過講粗口

雖然唔睇波，但港隊

有當過咩？

真

開口埋口都係咱都是中国人，點知踢場球就當正敵人咁

賺錢機會黎啦

用金錢攻擊

拼死唱國歌但係支持伊朗 思維好跳脫

支那一定俾壓力打茅波

香港加油

港隊加油

淘寶港獨首腦

輸俾日本鬼子抵俾人叫支那人

我發現班強國人真係好撚好笑一邊喺到叫春香港是中國的
然後屌香港人唔鍾意大陸政府就係漢奸英國嘅走狗
跟住依家踢波啦
對住日本南韓呢啲"外敵"
就輸咗都冇所謂
香港呢啲"自己人"
就一定要打贏
屌你老母真係on99
根本骨子裡就覺得我地係外人
呀屌你老母又唔撚畀我地走喎
唔講我以為入撚咗黑社會

踢斷班支那狗腳都唔割

口一句話你港獨，下一秒唔要輸香港
係覺得自己人會咁講咩

信唔信日本泡菜放水俾香港贏

輸啦屌你老母臭閪支那

願贏波歸香港

希望迫和佢

快d叫蕭生評論一下

Post上品葱

輸比日本南韓係可接受?有無問過人地睇唔睇得你班垃圾上眼呀同人比

支那人不留無腦

0:0

無論贏同輸都好 唔好因為咁又開始罵戰
重點要感謝香港足球員既付出
願贏波歸香港🇭🇰
五大訴求 缺一不可

幾時會對？

SAMURAI BLUE

盡力而為，理9佢。

港隊加油

他媽的14個億人
不能夠大勝小香港10粒都唔好叫贏波啦

好有興趣馬會開個咩盤

問題係講完又唔認丫嘛
有著數就"大家中国人"
無著數就"你们香港人"
肉酸

唔贏正契弟

香港垃圾足協一定已經收到電話要放水。最緊要球員頂住壓力呀

最撚怕一陣又輸波打人，港隊有定心理準備有機會又變打交，唔好上次咁有隊友俾人圍唔幫手

淘寶咪又係咁，一去到shipping港澳台全部當海外
總之對佢地有着數咪中國人，冇就是鳩但

港獨分子
耿爽出嚟強烈譴責

true

駁不能到

大家咁話啦
有冇手足記得香港幾多年未輸過比支那

有著數時係 必須係

🥜

廢到要攞香港隊黎拎存在感

我驚你輸埋咋，到時係咪集體自殺

btw 佢講到本來同日韓有得打咁

原來呢啲就係血濃於水/一家親，哈哈哈。又上咗一課啦！

講毒唔係你自己搞出嚟仲有邊個啊！

香港隊，加油！

支那永遠得跳水呀體操呀果d單人運動贏(梗係啦，由細細個就捉入去地獄式訓練)
一去到足球呢d要團體合作嘅就死撚晒

係現場輸出革命

支那幾千年歷史都係互砍自己友同吸平民血捱過黎，點會識合作

冰島人口得沙田既一半都照入世界盃

笑撚咗
講到出覺唔覺醜怪呀
成日吹噓自己係大國原來唔輸俾香港就滿足了

都係你老母

即係中國話我哋香港隊弱隊呀
日本韓國都係數一數二 即係唔放我哋在眼內姐

WE ARE HONG KONG

足協搞港獨

咩叫輸日本南韓可接受
你夠撚人打咩

中國人既思維係要臣服者唔係同胞
如果唔係點會講得出武力攻台 坦克入香港呢d說話

加油！打撚爆支那
推到港隊見到

寧與友邦不予家奴

要幾多出聲咪得囉，你地都慣架啦

希望港隊冇人受賄賂 踢假波

港獨？

和你波

比錢咪得囉傻豬那

18同我全民睇波撐港隊！

香港一定贏

幾多人都冇用喇 成班民智未開

認真咁講 佢地冇當過我地係同一個國家嘅人

又一直想留住香港 真係好矛盾

講到唔接受就唔會輸比日韓咁

可憐香港班藍絲認為自己唔會係被征服
諗住共享共產黨之下嘅榮光

其實係 口講話係中國一部份 不可分裂 暗啞底又唔當你係自己人 自相矛盾

除左對支那之外希望大家都支持埋港隊對日韓

韓國 對 香港
日期 : 12 月 11 日
開賽時間 : 晚上 6 時 30 分 (香港時間)
地點 : Busan Asiad Main Stadium

日本 對 香港
日期 : 12 月 14 日
開賽時間 : 晚上 6 時 30 分 (香港時間)
地點 : Busan Gudeok Stadium

香港 對 中國
日期 : 12 月 18 日
開賽時間 :下午 3 時 15 分 (香港時間)
地點 : Busan Asiad Main Stadium

全部比賽開電視77台都會直播

大家有興趣既話可以一齊入黎傾：
[光復香港 時代革命] 2019東亞足球錦標賽決賽週 南韓 vs 香港 11/12 18:30 即場討論

咁就實打假波喇

到時贏左，就做文宣話中國人贏左，撚鳩佢地

一定要打贏支那港隊咁到時候睇下中國面子丟光

港足加油

雖然曲不過真係好難聽

魔鬼隊

港隊！加油！

輸給外國勢力不是更可悲嗎？
反智呀，龍的傳人！

贏

其實香港打中國隊係不敗之地
贏左
中國食得屎 14億人輸比個廢青島
輸咗
堂堂世界強國 目標竟然係贏自己既行政特區

支耶好廢

香港足球打沉終國

屌你
咪燈

會去釜山睇

可以搞喎

又黎奪命穿心腿

你當香港國民流架？

支竹真係廢到笑

busan 得幾度 香港人適唔適應到

到時輸咗又話草地太硬。

嚴格黎講係當屬於佢地的奴隸，新疆咁

今之香港隊邊個逞強

諗起之前中國同香港打Field Hockey，中國人輸唔起打香港人

係時候玩猜波

香港加油

贏埋中國隊，咪激9死佢地？

諗得過

其實係自己人，不過你香港要認佢做大佬自己做契弟，慳啲啦

講黎講去都係依幾幅屁， 根本就唔係依個原因， 係本身廢， 咁支那籃球 女排又唔太廢點解釋？

香港隊勁抽

體育扯上政治

點都好，香港隊加油！

14億人都搵唔到11個識踢波

唔係燈，係開通

通常咁講都會輸

中國對香港馬會係咪唔會開盤
我印象中上次好似無

堂堂正正

其實有四強都叻

77 台播

中國 日本 南韓 香港

佢贏都正常啦 14億人 搵唔到11個精英

一定要贏！！！

笑

香港隊

寧予外邦 不予家奴
2020年都嚟梗喇

要求重賽
球證是港獨分子

中國真係好乞人憎，仆街無恥民族

贏係正常

支那欺善怕惡，我地更加唔可以俾佢地睇死

到你唔接受咩

波係圓嘅，我比較想知如果支那隊輸左會點？學金仔咁捉啲球員返去炮決？

要求低到咁仲踢黎做咩

和理波

贈返大陸足協：贏到香港係應該，贏唔到香港就悲哀！咁都可以拎黎比，蟲之隊真係堅廢 打輸日本唔緊要，我地有南韓 打輸南韓唔緊要 我地有泰國…

從來大陸人都唔當香港人係自己人，但把口又偏偏要香港人做中國人

我比較擔心班生番又出賤招
上次都有收山腳

一時就中國一部份, 一時就當你境外
好似港幣係大陸又當外幣
香港記者就當境外
龍門任擺, 但只要迎合佢地既心意, 又可以無問題

不如比賽打飛機啦，佢地贏面好大

推！！

屌你買起哂香港d球員擺烏龍喇 不過無論點都好中國足球就係垃撚圾

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

識踢果D又窮又冇關係入唔到隊

係咪應該眾籌買重大陸？場波贏咗當俾馬會做善事，唔好彩輸咗就一齊煲爆馬會…

如果從1990年起，您拿出1000元，每次國足比賽都押買輸，如今您將擁有約459萬元。股票，銀行理財？別逗了，還有什麼事情比國足穩？ ！不是每種牛奶都叫特崙蘇，不是每支球隊都叫特能輸。中國足球隊，專業輸球30年，一直被模仿，從未被超越。我們不進球，我們只是足球搬的運工。國足理財！值得擁有！

睇黎大陸真係好驚香港。

同人口無關。
照咁講中國足球一早係世界第一

如果佢地真係輸左，返到去係咪要槍決

將中國同香港並列係好事嚟嘅

推

2015年踢兩次都贏唔到

國足喎
你想對佢有幾高要求

我願贏波歸香港

香港人想革命成功嘅下一步就係全面加入警隊或者去外國當軍，因為香港遲早會有武裝革命，大家要識用槍。

幫手推下，入面有講點樣當軍
幫手推上熱門

下令就贏到，咁你唔贏個世界杯黎睇下？

邊個國
要改下叫法啦

上次都輸埋俾泰國。仲要入波個泰國仔好似米六都無

邊到打 想睇中國輸

你可以唔接受咩？贏到先得架﹖

輸咗俾香港即刻解放軍入城

屌你老母，又話天朝天下第一嘅，個目標咁鳩嘅

香港一定赢

支那唔係黑社會
係恐怖分子

明知自己隊波柒就唔好咁大聲啦
贏咗你點講都得
但而家踢都未踢就吹到咁大

香港一定嬴

香港隊勁抽🇭🇰

香港人不分種族
邊似得半支那種，個撚個極端民族主義腦

南泡 日本 香港，是但邊隊都咁大仇口

運動場上要展現應有嘅大度 氣慨 氣量
支那人一世都唔會明

韓國日本完全唔搵歐洲球員
贏到又點 好似孫興民個d 都唔番黎踢

榮波歸香港

次次都咁講
上次打和都話恥辱

以為係農場新聞, 原來係真

//中港的比賽意義顯然遠勝於其餘兩場比賽//

差台灣同蒙古

屌 韓國日本贏到都冇用嫁
兩隊都唔搵歐洲球員 完全唔係同一隊波黎
你估好似支國得一倨武球王係歐洲咩
人地日韓旅歐球員夠整兩三隊波

上次咪又係贏唔到

香港輸：輸俾天下第一大國好正常

香港贏：大衛打敗哥歌利亞

打和：香港同中國平起平坐

推 我會為港隊溫熟咩叫越位

你13億強國
set到個target咁低

懶地硬

打和

日本、南韓、香港
姐係承認左香港係獨立國家

想要民主自由嘅全部同我入嚟

可接受
你隊廢野有得唔接受咩

屙屎唔出？

我怕日本搵班未成年都夠打

美屬香港一定可以打敗共匪隊

最重要係支超足球員overpay 同埋 支那人制裁唔到班足球員

唔怪得之咁廢

14億人

我記得喺youtube睇到條片講共足點垃圾
國際賽開波之前3個鐘係聽高官廢嗡
然後有個主播講全中國註冊足球員定唔知咩得唔過萬，日本係超過60萬，德國更加過幾百萬

由細到大都淨係學偷呃拐騙

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
FB page: 二百萬三罷聯合陣線
TG頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

✅加入公會

不嬲都唔當

好似得 北韓 & 伊朗 先會同強國 friend

屌你老尾入嚟就係想睇呢條片居然冇人po

大陸根本冇當香港人係自己人

on9 乜你夠班同南韓日本踢咩
可接受

14億唔係人才濟濟14億幾乎都係垃圾
得好少真菁英

到時日韓港球迷一條心反支

點買飛入場？

一齊去睇波

2015/09/03 支那0:0香港 深圳體育館
2015/11/17 香港0:0支那 旺角大球場

講近期戰績
香港0:0巴林
支那輸比Syria同賓狗
支那仔咁撚大口氣?

[光復香港 時代革命] 2019東亞足球錦標賽決賽週 南韓 vs 香港 11/12 18:30 即場討論

有班教育界痴線佬為左唔比學生落入聖誕節圈套

講到有機會贏到日本同南韓咁

香港國萬歲

打和都當我地輸

咩事

唔乸係下話

屌佢老母個韋世豪好撚茅
真係要小心

而家直頭係敵人

剩係想贏香港
聽日係咪可以訓身日本

唔夠出面打
咪打“自己友”

大陸佬紫色既點嬴到佢地

佢地會唔會癲狗症發作打港隊

00後？

輸俾日本竟然可接受喇？
大國wo
唔係下下反日前反日後既咩

聽晚好似對日本

邊年？

已訓身

到時又會中斷直播或者mute左現場聲

現在又分那麼細支那究竟想點

籃球唔廢都講得出

推呀，香港勁揪！

中國人一向喜歡狗咬狗點會齊心
輸左就話人地唔係黃種人

東亞足球錦標賽男足賽程（開賽時間為當地時間）：

10/12 1930 中國 對 日本
11/12 1930 韓國 對 香港
14/12 1930 日本 對 香港
15/12 1930 韓國 對 中國
18/12 1615 香港 對中國
18/12 1930 韓國 對 日本

等睇支那贏唔到又玻璃心屌曬鬼

到時咪又係照射，理得係黃絲藍絲定黑絲
藍狗真係on99 仲話出老解要出來歡迎佢地
真係出老解第一個射死班盲毛

齊來估下 會唔會有人已經比人收買 打假波

香港時間 1515

冰曲試過

人地要識唱國歌先入得籍架

唔好咁講啦

到時邊個台播
要落支那面

有無方法connect到韓國仔喺支那國歌時唱韓版願榮光

啱啊 支那識閪踢波咩 淨係識踢人

打假波咪輸囉
你哋班大陸仔好鐘意搵錢收賣人

一直都係，由一開始只係當你係利用對象，係水魚，唔會係自己人囉

先唔講陣營，但咁撚鐘意內鬥，啲大陸人痴咗總制

帶頭搞港獨

佢地好鐘意投票

香港威個時 屌打支那

連中國人自己都知.....國足只係笑話nothing more啦好嗎

瞓咗冇睇
習大大完夢拎咗世界杯未

06 世盃外圍賽

好啊！

擊敗香港是底線呢句野
真係顯示支那人有幾咁弱智

自己比共產黨迫害無聲出
就唔抵得香港有自由有特殊地位

可想而知中國人幾撚黑心
所以唔使理佢地講乜，根本香港人做乜都係錯
佢地只係想你死

香港唔係城市隊咋咩？

國家隊驚輸比城市隊?

唔通香港係一個國家?

話抵制NBA只看CBA
之後。。。。。。。。

足球場搞個直播都得喎

十卜

自己搞個孔子世界盃算
無謂丟人現眼
例如可以用手
又可以打人
最重要係全部中國黑哨

排球的變數其實無足球咁多

莫講話日韓，就算係共匪隊對家都支持
早前中共輸畀敍利亞勁開心

入場自備曱甴平

輸咗就話輸人可接受，但絕不輸陣

守和當我地輸，但佢地會成地玻璃

支那足協：輸英法德意荷西葡俄挪瑞芬蘭烏克蘭波蘭哈薩克烏茲別克卡塔爾阿聯酋伊朗伊拉克印尼泰國澳紐美加巴西阿根廷烏拉圭哥倫比亞哥斯達黎加厄瓜多爾委內瑞拉秘魯智利墨西哥可接受，但絕不能輸給香港

上面班狗成日覺得我地唔知足
佢地食開屎就覺得迫香港人飲下尿係好正常

以前幾代中國既領導人係心諗
希望大家慢慢轉去一齊食飯
點知家陣變左一齊食屎

唔知有冇人搞公開睇波大會
一齊吊支那橕香港

寧予外邦 不予家奴

如果日本，韓國放水俾香港贏，跟住又全力贏咗蝗國，到最後積分排名係香港高過蝗國，到時仲好笑

充分表現出中國人嘅劣根性

未打就預左輸日韓，咁你不如唔好踢啦，你D球員踢波又野蠻又茅躉，一陣踢斷人地隻腳啊。

笑 等住如果港隊輸左就睇一大堆人話係藍係紅專登輸
而中國足球隊輸左大陸人就會話輸慣曬啦 冇諗過會嬴

[東亞足球錦標賽決賽週] 10/12 1830 日本 vs 中國 即討區

你自己平時有冇喺港超po出現過呀

睇開港足係咪一定要討論呀傻鳩我睇馬都唔洗入馬po啦弱智仔

推

請幫推台港集會，12號成事

［台港集會］有得諗就幫推

輸比日本證明當年侵華係岩，南京事件係老作

愛比暴力強 與國足割蓆

push

輸俾成個亞洲跟住打贏個島仔好風光咩

誠實豆沙包 最鐘意殺“自己人”

日本手足12.15周日搞「爭取人權法案日本版」東京遊行

等睇做柒野,比人紅牌

對香港隊佢哋一定又打又踢
點算

唔炒5粒可接受

希望香港球員小心d, 班畜牲無性, 點知會唔會出收山腳

記者：中國足協對外宣戰輸日本南韓可接受，但絕不能輸給香港隊，中方對此有何回應？

耿爽：中方就中國足協近來的一系列錯誤言行，已經多次向中國足協表明我們的嚴正立場：在國際社會大家庭裡,中國始終維護和平,促進發展,堅守道義,同各國攜手構建人類命運共同體。中國足協卻損人利己,唯我獨尊,背信棄義,在世界上大搞順我者昌,逆我者亡。我們正告中國足協認清形勢，懸崖勒馬，立即停止干涉中國內政，以免引火燒身、自食苦果。中國足協對外宣戰輸日本南韓可接受，但絕不能輸給香港隊干預干涉中國內政，嚴重違反國際法和國際關係基本準則，是赤裸裸的霸權行徑。

中國一向秉持和平共處五項原則處理國與國關係，歷來堅定奉行不干涉內政原則，主張各國根據自身國情選擇發展道路。中國足協的拙劣表演充分暴露出其不可告人的險惡用心和政治企圖。我們敦促中國足協懸崖勒馬，否則必將自食惡果，勿謂言之不預也！

中國足協任何企圖干預中國內政、阻礙中國發展的把戲都不會得逞，到頭來只會是枉費心機一場空。中國足協此次的貌似公允再次暴露出他們的是非不分和虛偽面目，他們的口頭正義也再次暴露出他們的雙重標準和別有用心。中國足協的圖謀註定失敗。中國足協有關人士的陳詞濫調充滿了政治偏見與謊言。

中國足協罔顧事實、混淆是非、違反公理，玩弄雙重標準，公然插手中國事務，干涉中國內政，嚴重違反國際法和國際關係基本準則，中方對此表示強烈譴責和堅決反對。希望中國足協個別人士能以開放的心態和客觀公正的態度對待中國，不要無中生有。中國足協對外宣戰輸日本南韓可接受，但絕不能輸給香港隊是搬起石頭砸自己的腳。中國足協如果對外宣戰輸日本南韓可接受，但絕不能輸給香港隊，不僅將損害中方利益，損害中國和中國足協關係，也將嚴重損害中國足協自身的利益。中方正告中國足協，任何企圖破壞中國社會繁榮穩定、阻礙中國發展的圖謀都不會得逞，到頭來只會搬起石頭砸自己的腳。

中國足協如果一意孤行，堅持對外宣戰輸日本南韓可接受，但絕不能輸給香港隊，最終必將搬起石頭砸自己的腳。中國政府反對任何外部勢力干預中國事務的決心堅定不移，維護國家主權、安全、發展利益的決心堅定不移。我們奉勸中國足協有關媒體和人士尊重已經明確無誤的事實和真相，恪守起碼的職業道德操守，放下意識形態偏見，摘掉有色眼鏡，不要再做不負責任、徒增笑柄的事情。

Sor9黎遲咗

simulator已經有繁體版

份報紙譴責港隊范俊業「逞強」唔放水畀垃圾支那隊，搞到支那冇得繼續打入世盃賽事

睇嚟港隊打贏支那隊嘅話，或有助進一步令牆內支那人懷疑佢哋個「體制」，甚至懷疑埋人生

心態上搞港獨

好想去南韓睇lives

俾人割席添 不過好撚開心

其實02年因為日韓兩隊做主辦國所以空左兩個位先俾支那入到，但班支那人之後真係以為支那真係變到有實力入世界盃

呢單野應該點玩先 必嬴？
“200倍巨人不敵自由戰士” ？
“200倍巨人僅勝 3球” ？

等睇港隊踢完全隊被踢傷

支那種最鍾意搵嘢出黎內鬥
畀你贏咗都唔會興香啦

愈燈壓力愈大，愈容易失波

鼠目寸光 唔怪得成世都踢唔出外圍賽

唔使fc，因為對香港黎講，輸俾柬埔寨澳門都得，輸俾支那？食屎啦！

贏比佢睇屌你老母 let’s go HK

香港隊！！！！

721831

要諗定，輸波要點應變

国家下令中國唔可以輸畀香港，可能係下令香港

中國

香港足協你醒醒定定呀，咪撚放水，比支那見識下咩叫銅墻鐵壁。
買0:0先

高射炮準備？

做咩拎14億垃圾同200-300萬真香港人比

【速報】中国のカンフーサッカーは健在

啱啱先同日本踢完功夫足球
香港隊真係要小心

一定收買球員
輸波中國會暴動

唔贏唔得

仲有02年個屆籤運好避開左沙特

請南韓朋友支持香港隊!!!!!!We connect!!!

支那收皮啦, 你有能力和到南韓日本咩, 講到你有得揀咁

香港隊定中國香港隊啊?
我思疑你搞港獨喎

仲以為係講榮光

守和 都夠

垃圾支那

支那人當香港人係敵人嘛
總之就係想香港隊輸

個時仲妄想打低哥時大黎加，逼和土耳其，輸巴西少少就可以次名出線
心諗唔好講哥時大黎加，支那憑咩覺得自己同土耳其可以打和

一陣支那隊跌個士巴拿出嚟

支那贏咗香港又打曬飛機，仲會拉埋示威一齊講，你信唔信

香港根本3 線波 咁都咁緊張